Демонстрация техники наследования конфигурации бинов, которая позволяет конфигурировать кучу однотипных
бинов одинаковым образом. При этом всегда есть возможность переопределить только отличающиеся части конфигурации
конкретного бина.